有無人做過激光去印? 乜要搞到成塊面爛曬滲血咁恐怖架咩?

入面有圖
係咪真係咁恐怖?
咁點出街見人?